![_️_Git_Automation__1_](/uploads/68d7caff8b3d8ae439bfda6f196c6694/_️_Git_Automation__1_.png)
# 💿Sposób instalacjj

# ❓Jak korzystać z aplikacji

# 📕Użyte biblioteki
> [GitPython](https://gitpython.readthedocs.io/en/stable/)
Biblioteka zapewnia dostęp do danych repozytorium git za pomocą implementacji w czystym Pythonie.

> [TKinter](https://docs.python.org/3/library/tk.html)
# 🔍Jak działa aplikacja
